香港有嘻哈會點？

Yo check

Listen yo ！

五三四冇你既事你咪阻q住

我沙田舞王落街鋪打機又關你叉事

沙田閪王請受小弟兩拜

行撚開啦534

你就係534

拔萃..

冠軍

快點比我含前含後

Yo
Yo
Yo
Yo
Yo
Yo
Yo今日我地好齊人
完

加加減減 減減加加

講到香港好似冇咁

拍mv，拍mv...

其實lmf真係經典

我地會煮糖水 又會blow job! !Yo yo yo yo

磚都唔拋想攞彩

唔好同我講又係mc jim
有冇其他

玲玲出黎...

doughboy
Youngqueenz
Geniuz F

LMF

馬米？

火炭麗琪

唔撚鍾意

屌你唔玩草 我就唔撚鐘意

水原希子 blocka 水原水原希子 flocka

Heyo
Low Mays